屌你老母麥當勞

我叫脆香雞翼餐 一開見到咁撚樣

嘩 一打開就有醬 又比人食左 你竟然唔係去屌鳩職員係上黎開post

樓主怕醜，你幫下佢ok？

1999
想表達咩

咁大堆茄汁一合埋肯定掂到d雞wo認真?

四鎚？

想左幾秒
樓主應該發現全槌好嬲嬲

佢話一開見到呢個情況
但係其中一隻鎚比人食左

係咪四隻都雞鎚呀幫樓主表達埋啦

係我表達差 其實係想講佢比左四隻雞鎚我

人神共憤 有1隻被人咬過！

開心啦？

樓主智力睇怕有限

不滿又食，叫佢換返喇屌

數學題
個個兒登仔都嗌全翼
咁啲鎚邊撚個食呀 ?

咁你一開就影啦

屌你老母有四個鎚仲想點撚樣

死毒撚唔夠膽當面屌人就上黎開po亂鳩咁吠 屌你老尾